有冇做室內設計朋友，請入

通常做室內設計，用咩電腦軟件多？

auto cad

謝
有冇d比較易上手既軟件推介

其實cad算係易學難精既軟件，開頭上網睇下教學好快就上手

好，多謝